《JJ插沙》旺角街站要人

今晚mk派傳單，以家得6個，有人再Sponsor 我300-400份A3彩色海報，1000份A4黑白單張，急要人！！！

之後落唔落去各位巴絲自行决定！

推

聽日擺唔擺

落去啦